搭緊火車往屯門位絲打

咩住jack wills袋果位
可唔可以做個朋友

ok 你過黎hi我